其實有時唔戴口罩係咪唔洗太驚

啲bb出街幾個鐘唔戴口罩好似都無中過招

留名等睇連登班防疫恐懼撚屌柒你p牌仔

理性討論 見到啲bb有感而發